求下大家 727光復元朗

我係一個住元朗既廢青 求下大家下個星期入黎元朗
感化班村民 教下班牛屎佬咩係真正嘅民主同人權
求下大家

推

Push

仲好意思話自己住元朗
聽日就出黎啦 仲等成個禮拜

有咩唔好意思 我係元朗人 係香港人 同大家同一陣線
元朗都有好多人出去遊行 出去聲援 你點解要以偏概全？

聽日就覆卓啦

光復元朗 拆佢祠堂

聽日會出 但咁夜 咁遲叫人點會夠人？
我唔想好似之前元朗播片果次咁

想大家唔淨只聽日 星期日都希望大家可以入黎

聽日要出
星期六日都要
週末先至多人 可以做大事

冇錯 今晚元西都係白衫人多蝦人少
上次播片又係咁 真係需要星期六日人多既時候

推！！！